邊度有好食嘅法國菜

好似Fleur de Sel 嗰種

法國

米芝連幫到你

米豬連中伏指南？

fleur de sel唔係食crêpe咩，幾時變左法國餐

cafe de coral

佢有得食鵝肝油封鴨同法國蝸牛 咁都唔叫法國算？
唔係一定去五星級酒店或者有米豬蓮先叫食法國菜㗎

從來未食過

無咁講過，但正如有人同你講今晚食日本料理，去到門口你發現係大阪王將你都覺得怪怪地，雖然揸正黎講佢無錯

咁巴打有冇法國餐廳推介

L'Envol

Petrus , Amber

自己一個食

淨係食過caprice同epure

Amigo個拿破崙餅幾正，但係佢都係為咗食氣氛

Amigo個拿破崙餅幾正，但係去都係為咗食氣氛

Petrus

Caprice

食下最平嘅但有星嘅petrus gaddis
再平平地食下Robuhon lunch

唔一定係中伏嘅

Amber